有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水 (329)

唔小心三百二九咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野

幾驚你唔開

等到頸都長

有時係要等下

55

終於等到你

搵

go

戒咗先

不是我 希望你等到你既終於

你教我，我c++都未讀完 睇下八月尾爆到幾多

唔易架

你唔好諗咁多好無

你 返乜工

唔諗個腦會更快報廢

我又揾下先

返工先用。收工比佢休息下

噉都又關你條女事

咁攰乜

返工沒用 收工都沒用

係要閃下你。得唔得

咁正。返工唔駛用腦

可遇不可求

屌那星

唔正

你咪搵返個閃返佢囉

有無西洋movie正？

不了

差在於咩

屌那星🤡

幫

師傅話我year 1要努力啲

Who is 師傅？ hand ching？

加油

is!
btw有乜洋鬼子movie推介？

近排搵唔到新電影seed
要搵其他網

sem 2 有

你係咪想做佢女朋友？

舊？

去搵社工傾計

佢大好前途

咩種類咩類型
我save左唔少係百度雲
可以開心share俾你down

問cyin

學西洋文，要簡單

愛你在心裡口難開呀

卡通片

the man from earth 低成本

唔通叫你去死咩

我學唔到

小妹懶人嚟 不過玩出禍要勤力啲補鑊

中文係乜

lm

oh 007?

等緊佢富j

好似唔只一集

簽不自殺協議

The secret life of pets啱唔啱

Mcdonald 加大

😏😏😏就啦。等多佢一年

咁即係中文係乜

okok 易啲就得，小三程度

睇開豬西佩琪

問google

答非所問

邊個男人唔係來自地球

這個男人來自地球
from google

pepper pig?

電影

佢係skip左我者

係呀

有2

濫藥

drugs addiction

不如睇 the night manager 6集電視劇
有loki有露點啪啪啪啪
BBC製作
講阿拉伯之春做間諜

仲有前排the sparrow
有jennifer lawrence露點

一年變富

okok youtube有無？

j

好多00後10後鐘意

中左六合彩

叫佢買保險

我外甥女最愛

唔係喜羊羊咩？

不過咁。比著我同個三唔識七既人傾計 都唔會同你一齊鬧上司。但朋友就會

點解講到露點係重點?

有腦嘅老豆老母點會俾仔女睇鳩羊

我呀 00後

咸濕

reddit ac?普通email開到？

不如揀type係cloud俾link你睇又得 dl又得

Sci-fiction
Love
Comedy
歷史
Action

暫時咁分
仲有想睇英倫英文定美帝英文

Just gimmick

我睇the night manager 先

想學德文同俄文
因為想屌呢兩個地方嘅女

go141

污糟

hehexd

噉要揾處女

飲唔飲西湖龍井

去產房

接受

都正，學埋

邊一點

你話咩咪咩囉

廣東話流唔流利

流利到爆

感情台保險狂魔都唔識？

有7日俾你睇or down
down好d 因為字幕好似要down左先有

thx

睇到第一個p字下意識以為pornhub黎

悶話我知 再俾其他你

悶

笑

Hi

你要咩 小卡通卡
返睇despicable me 3 ok?

外國撚？

hi

你邊到down返嚟

訓唔著

睇得出

想要粵語版90年代既卡通片

[url][/url]

近期少左好多電影

攰，但失眠

聽日仲要返工

好似揾到online版，j下先。pink nipples?

或者潛水

唔係有登入上限架咩

no need change pw dangerous as fuck

幾點？

有套我都想要

為食龍少爺。外星朦查查。美少女戰士

講得呢句證明你唔識野

徽章戰士

你識潛？

無聽過

me dive 88 ^^

unbelievable!

11

大把時間啦

你上次託我幫你問的事情，我已經問過了，不能勃起可能是因為手淫過頻導致的，手淫過頻容易導致前列腺發炎，可能會引起不孕不育，嚴重者甚至會導致陽痿，打你手機沒人接，只能在這裡給你留言了。

點解

點算識

失眠係可以攰都瞓唔到

瞓得少同有失眠問題唔一樣

潛水牌？

唔會浮返上黎

你隻狗肥唔肥？

deep chill

有又點 10年都唔潛一次

做潛水教練

肥過我

又來了
今次我真的沒勇氣了

有無人知咩網睇到富貴逼人 突然好想睇

你做

都係佢?

沒有錯
我已再沒找她的勇氣
學習放下吧
學習一個人吧

去游泳池潛囉

Utube無咩

我肥唔肥 ?

小狗

人如其名既小狗

我岩岩先返到屋企

睇返自己之前d po

唔識游水

冇咗好耐啦

去邊黎

識潛咪得囉

大把 or chill nation

小鴨可能幫到你

陪完女友

btw 11號佢生日
我 8號先醒起
好在都仲買得切蛋糕

係咪即係練習池

即係有事就有事 沒事就沒事

你11號都仲買得切架

池邊潛水

你講真定講假。識潛唔識游？

咁12號都得啦

係

好唔好笑

呼吸太無常

咁都落左海。學埋游水咪得囉

好少男人唔識游

拖拖拉拉
大家都好辛苦啦
點解我仲要咁犯賤呀
點解大家要咁依賴大家呀
點解呀
點解我咁冇用呀
你知唔知我好想憎你呀
你知唔知我幾想嬲你
你知唔知我幾想忘記你呀
我做唔到呀
知唔知我有幾憎自己 幾討厭自己

考牌?

沒回應

佢有牌喎

邊個教你

你話你係男仔咪得囉

睇漏
你個時考牌係鍾意潛水所以？

唔放個心落去讀書? 記得你好似報野讀

未開學
我都好想返學
我依家憎自己憎到想死

垃圾

好多記憶沒哂 個腦唔轉啦

仲有得憎 仲有火

呢度沒樓主

點解係垃圾

其實轉個方向諗
冇可能大家都冇問題
我只係好唔捨得佢 好唔習慣冇咗佢

咁岩唔岩架你啲姿勢

蛙式 但沒郁過

下。就開學喎

我係

唔記得有暑假

咁有無後退

睇電視

唔work你知的

練習多幾次

我以前係點

我要適應冇咗佢
我要習慣啦
唔適合
一齊得唔開心
不如算啦

室內？

返緊第一份工，感覺適應唔到社會，好抑鬱

份工衰咩

歲數證明你距離死亡又近一步

咁以前既我會點答

唔夠救生員者

人生後退

年齡？咁正。求教

要忍受老屎忽既脾氣，無做錯野都可以無啦啦爆尻你

知自己能力又點會白費氣力 唔知就話者

呢句用係邊都得

但無工返都好辛苦。人工可以接受就忍下

你先係最可愛

go啦 鱷魚

嗯。有抑鬱

第一份

情侶對話?

對
睇緊片
學緊點放低
時間係最好嘅藥
但係我唔想行錯路
打回原形

第一份，已看破紅塵

大海

唔好咁。你當初第一份都有咁既諗法啦

無進展。打算行乞

時間對手巴黎講都無用

想回到何時

哦！你去工聯會睇下有咩學呢排

未受精時

時薪點計

佢有啲得兩三堂咋。妖

睇咩片

然後想點

真係愛一個人
其實幾耐都唔會忘記
但係會學識睇淡
唔知有冇聽過一句類似咁嘅野啦
最愛嘅人唔會同你行到最尾
只有最適合嘅人先可以
我想學識咁樣

兩性呀
分手要點做呢啲
係好撚on9

永遠都唔受

唔好打擊我

你覺得得就ok

pulp faction

我只係想盡快行出嚟

自己點睇

係掛住佢
係唔捨得
但既然冇可能
咁不如早啲放過自己

就係唔知可以點先咁焦慮

呢4句說話 loop多幾次

你應該得

走

大家都有好多問題
大家都好攰
所以算啦
冇可能就真係冇可能

係掛 去油麻地果間睇下

心情好返好多啦
只要唔再接觸到佢
我覺得我好快可以放低

咁快d開學啦

黎多幾次假象就成真

我都想快啲開學
到時掛住做功課同返工又幾個月

開學
識返多啲朋友
拓寬返個圈子先

咁早？

咁睇av

希望可以

酒吧?

斷接觸真係最快放手方法

晚安

點解呀

？

有幾老呀

請按離開

睇錯人

就5點 肚餓應該食定唔食好

冇啦
死心啦都
等下個啦

有咩食

睇下廚房有咩就煮咩

沒現成?

有公仔麵嘅

屋企嘢事好煩

斑馬斑馬

介唔介意講出嚟？

都要煮

你睡吧睡吧

麵包

熄機

講完都未食

食完 一陣瞓 好似好肥

件事太長啦
大概係父母離異之後引起嘅事

擔心

有機會嘅搵人講分擔下吧

你好 我是新人

善用左起底功能

今天的我要打倒昨天的我

巴打你好上進好有目標

先唔係 我只係留戀初戀嘅一位垃圾

點解分

因為好多原因 但無綠

我都係wor

引到你上水

仲希望同返佢一齊

收返護眼mode先

我睇咗成晚心靈雞湯
其實好清楚佢唔會返嚟
但係

你地都係分左冇耐？

1月嘅事

上星期

但你個名改左好耐

真正分開係上星期
我已經無力再挽留

分開簡單抹去往事極難

咁耐都仲放唔低

幾多溫馨燭光晚餐

七個月感情有咁深咁難忘咩

因為曾經深愛過

落差姐
拍拖有幾美好
分手就有幾折磨

係呀dllm

你仲好掛住佢
你仲好想同佢一齊
你好想返翻以前
你好想繼續係佢身邊
醒下啦
傻仔
只係你想咋
呢番說話我都同緊自己講

岩呀 但我願意
寧願嚐試痛苦感覺當享受

好high ?

又會落大雨

睇天文台

掛住佢

其實如果想拍長拖，係咪唔應該對另一半太上心...
搞到自己冇哂生活咁

hello~

如何用一晚時間討厭所有人

為了什麼？

為了自私

令人討厭你會容易d

G

Lm

點做

用心去做

女神今日返晏晝 而家仲可能O緊T 我有關心佢 但佢好似有戒心 唔係點講嘢 我應唔應該今晚whatsapp佢 再關心佢 同埋佢今日好似唔開心 可能係佢兩個朋友無返

公應該～字不了

唔g 唔識嬲人 虛偽嘅我

咪好攰囉

GG

我自己睇唔到將來

時間不斷流走

做到好攰？

越嚟越近嗰個 將來

但係個電話係非正式途徑得到 連本人（即女神）都唔知我有佢電話 如果我搵佢真係唔知有咩事發生

$

立即斷裂

hello 玩完

只不過係工作上的同事

去迎合觀眾口味

I’m back

沒觀眾

玩撚完

玩撚猿

我有啊，成褲袋 都喺銀仔 ，重到條褲都就跌

我沒有 只有信用卡同八達通

「劣食總司令」 - MegaBox 宜家

LIHKG @ Android

@cyin

碌唔到 同負錢

我沒有這個問題

勁

正常運作啫

已經不正常

毛

今日咁早

今日開左電腦

有冇掛住我

深海藍?

緊係有啦

自己都搞唔掂自己 感覺真係好攰

再見了

去邊

刪連登最後一回你

最後希望晚上大家都好

死了……

點解? 因為乜?

A同B揀邊個

A同B係乜 ...咁好有得揀

點解要咁做

其實我都唔知 純粹想問下

Sad
Ocean park真係周不時出現呢d野

無論依到發生乜事，都不會帶回現實

有d野控制唔到...到處都充滿...可能

我眼中係A s同 A s

都不現實

.......

講吓之麻

流咁多口水要飲返多d水

青瓜

我有飲

水

我都係啦 搵左好耐

我問 今個星期邊日得閒🤔
答 🤔唔知吖 未出更
我話 😦唔係早一星期出定咩 通常
答 轉左一個月 未編掂

吓 點解既？我唔明喎
未編 咁咪唔知幾時返工？

你之前唔係有工返咩？

無呀

咁食多d難食青瓜味薯片先

你識唔識架

唔識

有件心事我完全諗唔到可以同邊個講，唯有喺度擺低，可能講出嚟會舒服啲……

是咁的，
我同男朋友一齊咗就快半年，喺佢之前其實我都有個拍咗好耐拖嘅男朋友，一齊好多年先肯認清大家其實係唔夾嘅事實，拖拉好耐先分開。

至於而家呢個，我哋都識咗一段時間先一齊，一直以嚟身邊嘅人都覺得我哋應該要一齊，但我哋都無，甚至有段時間驚對方誤會而疏遠佢，到半年前先真係一齊。

一開始由朋友變情侶真係好唔適應，頭一個月我日日都諗自己係咪做錯決定。一路磨合之後，而家嘅我覺得自己好幸福。

但有個小問題，就係我最近先得知，原來佢同我一齊咗幾日嗰陣，曾經搵朋友傾過，覺得自己可能係怕寂寞先會同我一齊，好似有啲後悔咁，而其實我同佢一齊咗半年，到而家都諗唔到有咩原因令佢突然會想同我一齊，喺得知上面嗰件事之前，我成個腦已經有一種佢係咪貪就手嘅感覺。

講真我未試過對自己咁無信心、對一段關係咁無信心。男朋友對我好好，其實我心中有數，但我真係好驚呢啲幸福會突然有一日瞬間無晒

有冇人會覺得自己能力有80分，覺得自己可以俾心機chur到86、87
但屋企一路話：

聽得愈多愈會質疑自己有冇80，會唔會根本連70都冇？愈想證明俾佢地睇就愈會撻Q，甚至結果件事可能只係做得40，屋企就會講風涼話
慢慢發覺自己好似真係將自己能力睇高一倍
試左幾次都只係愈來愈差，但明明曾經試過上到90個高位，咩解究會變到成pat屎咁

我真係頂唔順啦

過左咁耐 莫問原因了

你人黎架咋 點會長時間keep到90分

活在當下

但求keep 80分，只係一次失手就永遠被睇死
有冇諗聽嘅人個感受？尤其佢地都只係3/40就滿足... 係咪真係要同化我先安樂

我真係好努力㗎，有俾心機去證明俾佢地睇㗎，但佢地真係完全不屑亦真係唔打算睇我成功只係預左我會愈來愈失敗

miss u

今晚到底幾點先瞓到教呢

有冇人

有啊

哈囉

有心事？講嚟聽下

留名

返工不快樂 生活冇意義

搵朋友玩？
自己有咩興趣？

巴打有心事？

份工成日返通宵 好少約到朋友
鐘意睇下戲咁

自己一個返？
有無同事？

Good morning

絕望ching生日快樂

😂😂😂😂

早S

早s 個風無乜力，涼涼地幾好

好過無

九粉去左邊！無見佢幾日

我無見佢至少一個星期

成肚屎

竟然係即日出更先知返工

Wtf炒散咩

咁去返工未

條友是咪溝到仔

九成係，日日同人打緊車輪

Why

Callcall佢？

冇啦屌 前兩日返工一返到屋企就睇片睇到瞓

掛住我牙

Callcall我？

都話記你請我食lemon 記一世
算唔算掛住？

我仍然係嗰個好pure嘅小弟

睇咩片？

大量啲得唔得

車完都可以pure ga

對其他人得，對你唔得

ig youtube

冇仔冇車

咁樣係咪叫做特別

why

跑嚟跑去懶，決定冬眠15日等開學

Yesssss

夜晚唔好八號，我要去買野呀

暗戀偶爾上office整野既師傅
覺得自己好蠢

睇黎份工好好做

攰囉

好好生意咩？

返zara啊 細舖賣啲勁柒嘅衫 一日都冇$500

下。又返去做乜。難得可以逃出火圈。你又跳返入去

佢話我有更咪返 窮啊嘛

hehe？

唔係

有 但唔熟的

万歲

系牙

大6生仔

女神一路咬住飲筒一路打機果樣好正
同埋佢好似知我成日偷望佢

成日都諗如果屌到佢我做咩都得
然後又會覺得自己好變態

hehe

淫底

都好啊，無話一定要自己學校/faculty

食飯食飯

諗住點識

一生何求

返intern 玩joint u? 玩case comp？

想識你

聽到都覺social

幾時行動

I swear to god
Ive seen it all

等我

等一生都等

幾時約我

發生咩事

有錢之時就係我約你之時！

講黎聽下

被拒絕

未慣咩

拒絕慣人

有料

講咩啊

似乎太過得閒

拒絕

我被你拒絕了 仲扮野

我定佢

唔係客套說話㗎 真係有錢即約㗎

我時日無多

等埋我先

報仇………

咁要快

怎麼了

你自己屌緊自己再求屌清？

Remind the lord to leave his light on
For me
Im free

想屌醒定點

我累弓弓

為何累

心累

我激嬲咗我鍾意嘅人

利申，未join過

靜

你BBA 大把機會join

如何是好

求屌醒

唔知。有咩提意

道歉

我都grad啦 已經錯過哂
但network真係要year1開始建立 尤其是係商業世界 就算淨係講大學4年，network都好q重要

你攝時間咋傻仔
你真係咁重要佢唔會要你係到等
你係佢悶個陣 先至會理下你
醒醒啦
鍾意一個唔鍾意你嘅人
點解唔搵一個鍾意你嘅人呀

叔叔

絕對同意

放下

一係食 一係捱

大事也好，小事也好，另一半經常講完唔做/唔改變。唔知係我太認真記性好，定係佢大頭蝦，無論佢講幾鎖碎的事，我都會記入腦上心。
以前佢講好簡單的i love you已經夠我開心成日，但係唔知幾時開始，我覺得佢成日講完就算，無論佢講的說話幾好聽，我都唔再好似以前咁。
係咪因為我對佢無晒期望先咁，定係我個人衰，唔識知足？到底我應該點做

你同你自己講定同我講

食定死

我好犯賤 鍾意親既人都唔會鍾意我
鍾意我既人 我又唔鍾意⋯
好攰

仆街啲講
人地鍾意你
心甘命抵為你付出
點解唔用到盡

一齊

咁咪唔好認真
你自己都係想搵個人陪下姐

分手分左好多次 價值觀唔同 發覺冇左佢生活好似失去左重心咁 好痛苦 就黎忍唔到就搵番佢可以點樣把持住

其實我想結婚 上一個已經傾到結婚階段，點知
而家flirt緊嗰個都係以前學生時期嘅好好朋友。
我都驚害咗人。但我肯定我而家投入得比對方更多，如果真係一齊我預埋結婚，但唔想再被背叛。

根本惡性循環 你自己好清楚 分手又復合都唔會長遠 價值觀又唔同
用唔捨唔得依賴左做藉口只係呃自己
睇你自己想醒未
方法唔難 係你自己點諗

最重要
要適合你嘅
如無意外呢個人會陪你成世

我唔係想純粹搵個人陪。我係想搵個人過人世了。呢個人係我希望互相都唔會後悔。

我係垃圾 仲約左佢見面點解佢仲要理我

其實如果去到死心既情況 再俾機會復合都無意思

分咗好多次係重點。價值觀唔同其實係bullshit。鍾唔鍾意，接唔接受到對方先係重點 如果對方未有第個 你又咁辛苦 我覺得可以再黎過。除非對方係playboy玩慣。咁就算吧啦

Thanks 巴打。我都好想而家呢個會係陪我過人世嗰個。多謝你支持

佢唔係playboy 大家restart左好多次 但價值觀唔同可約點解決？真心求教 努力左三年 唔甘心又唔捨得 崩潰邊緣成日諗歪 唔知可以點解決

冇錯
價值觀呢啲野好死
係接唔接受到
不過都係勸你搵返自己生活先
個世界圍住人轉係吸引唔到人

你搵返自己先

分左手一個禮拜 喊左一次咁多 之後日日同朋友吃喝玩樂好似咩事都冇發生過咁 以為自己真係不痛不癢 岩岩夜晚同佢講左一句野 叫佢take care 因為佢屋企人因為一啲事入左醫院 之後講多幾句先知 原來之前唔係冇事 只係未發出黎

舉下例子 你地嘅價值觀有幾唔同。
我覺得如果互相係有咁上下鍾意，到某個階段，所謂嘅價值觀唔同都係攞黎講，搵個藉口。

係大家努力左 定你自己一個努力？

所以咪要你搵返自己

例子係 講左三年 想同佢去一個長既旅行 要洗兩三佢覺得唔值亦都覺得果舊錢唔應該呢個時候用 我就覺得我忍讓左三年但佢一次都唔肯將就我 呢件事係我地分手既導火線
利申 大家都係收入穩定既成年人 有積蓄 唔係學生

其實正常。總會有夜欄人靜嘅時候，諗野嘅時候。
你自己好清楚你係想一齊，但對方點諗你知唔知？

其實可能係我努力 但如果話佢冇就唔公平 係多與少既分別

有無人9up

一年後嘅事

唔知佢點諗 據我對佢既了解 佢應該係諗愛又點？都唔夾！ 我冇佢咁理智

其實冇話一定。立場唔同，我男人我自己覺得我係就要博到盡，決定咗就唔好後悔。你女仔，你自己要衡量值唔值為呢個人咁做。（你自己會知道對方做得多定少）。

呢度！

開始後悔緊約左佢星期五 屌你唔理我咪好囉做咩又應承我
我地仲買左機票年尾去旅行

我都係早幾日分手
我俾你更加癲
我因為佢 我冇曬所有朋友
放棄咗自己嘅興趣
放棄咗自己嘅學業
將自己個世界圍住佢嚟轉
分完手個刻 我冇曬所有野
每日都係等時間過
咁又可以點
我同佢都分過好多次手
我終於明白 有啲野係唔可以改變
大家一齊會辛苦 點解唔放過大家
我逼自己搵啲野做
冇人陪到我嘅
咪自己一個人
接觸多啲人和事
會發現呢個世界好大
有好多野等你去做
你估我又唔辛苦？
你估我又好開心？
你又覺得我唔掛住佢？

約左，買左咪去埋先。開心唔開心你會知

你係點樣把持到唔搵佢唔諗復合 加油呀

同佢講唔去
分完手未放低根本唔應該有任何接觸

我知一樣野
大家一齊都係唔開心
咁點解仲要一齊
放過大家唔好？

我聽日都唔知會唔會睇唔開去跳樓
下年既事鬼知咩

巴打 幾大
最終邊個提出 因咩事

仲去埋個旅行咁同復合有咩分別 屌我知我好煩多謝大家聽我講 真係好撚矛盾 明明知道一齊番冇好結果但都係好想再試多次 食屎大

Mato妹拍拖開心am

當拍拖變成辛苦
咁拍嚟為咩
如果真係咁愛佢
請你放過佢
唔好咁自私因為想佢係到
而要一齊
愛人有好多方法
放手係其中一樣

今年19姐
好細個
佢提出分手
因為好多野唔啱 成日嘈交
大家都攰

其實係咪由始至終都係佢提分手？

牙美

屌你好細個姐 但你都識大道理好勁

離開一年 點會無安全感既

其實係我提 每次都係我 佢係果啲鬧交或者理性討論都係唔出聲果啲黎 佢大我好多年 明明我係佢結婚對象 但都係不堪一擊

19歲就慢慢感受吓人生先
算啦 有幾多個十幾廿歲會行到最後
經驗黎 你搵到個啱嘅 自然迎刃而解

分完手
太多時間諗野
同埋退一步睇
試下用旁觀者角度
會有好多野以前發現唔到
不過我用咗一個折磨自己嘅方式去愛佢

蕃茄妹 好耐無見
最近好忙?

咁唔得喎
你要知自己想要d咩
但哥哥feel可以中意既其中一個感覺一個因素
掉返轉就唔得 唔會當佢哥哥而出現中意既感覺

冇錯
我都係咁諗
我知道唔跌唔識大
所以依家不斷識緊唔同人
只係想拓寬下眼界
同多啲唔同人相處
了解下每個人嘅性格
對我會有幫助

你 最近還好嗎

佢掛住拍拖

So young好幸福

忘記我地lu

其實會唔會係互相未夠明白理解 一來女人同男人、二來佢大你好多年（可能同我差唔多 ）有冇嘗試過互相冷靜了解先

當呢一年買個教訓
呢啲遲早都要識
我寧願早啲學
反正我仲有好多時間

多謝你仲理我以為太煩冇人覆
佢三十歲 我細佢七年 好似我講咩都好冇說服力咁
一個好堅持自己諗法男人係要點樣接受其他人意見？

唔係話打擊佢
男人同四十幾都仲有market
睇下鄭嘉穎成五十歲先結婚就知咩事

尚愛看少女漫畫嗎

頭先見到story買珍奶
立即開啟呷醋mode
話 唉 去街都唔約人🌚
原來係放工去買咋

廿三歲姐
唔洗驚嘅
佢咁硬頸好難先改變到佢嫁
算啦

咁自己一個?

衝咗出嚟

其實學極都係咁 除非遇到個啱嘅
學咗點睇化做人 做人處世 但感情上都係咁

咁可能佢睇長遠先唔想用咁多錢係旅行度

同同事

係 佢話兩三萬唔係好多錢 但可以好有用 如果依加抽中居屋呢？兩三萬就係兩三萬 其實我理解佢諗法 但我覺得我都忍讓左三年 一人退一步 我又唔係唔去旅行會死果啲 只係想帶佢去我以前讀書既地方

Ummmmm
可能我仲有時間玩
所以睇得好化
但其實我仲好鍾意佢
好想同返佢一齊
所以我揀折磨自己

吊頸都要抖下氣嫁
層樓係唔係寫埋你名先

True 不過佢又唔係靚仔又冇錢 鄭嘉穎唔係一個好既benchmark

有無多d例子？
暫時感覺去旅行呢樣野好死 同算minor

竟然有人！

同我同年 純粹個人諗法 一個廿三歲嘅𡃁妹 點會明一個大男人諗法（代入）佢唔每野搵位發洩屌9你算好。仲要去care你諗法，（傾唔埋，係攰ga， 無話邊個啱，佢直覺會覺得你唔啱）

可以買六合彩

男人真係唔洗驚
成熟已經夠曬
大把妹妹仔痴埋去

如果佢可以自己比曬首期咁梗係加埋我名 但如果要靠屋企人咁就要睇佢屋企人意願

Arm

果個就係我 十九歲跟佢跟到依加

到時你唔係會想搵個妹妹仔 只想搵個你又ok 佢又明白你嘅人

我都等緊個妹妹仔跟我

自問已經係成熟果批 出左黎做野呢年更加盡量避免爭執 但屌你成日唔講自己點諗淨係堅持自己諗法唔讓步真係好黑人憎

一個字都唔中

以前同啲同年既拍拖覺得唔得 之後就開始中意呀叔覺得好成熟 但屌 原來唔聽人講野咖

男人係一種行動勝於言語嘅人
加埋我係佢嘅話會咁諗
你鬼明我諗緊咩

巴打你三十歲岩岩甩拖？

咁只能夠講只可以大家一齊去磨合。你都令唔到佢講，邊個令到佢講。我講咩都廢。

已經跟到就黎變中女 仲要甩拖 我屌

內斂同唔願溝通 係兩回事
唔願溝通 死硬喎

廿三歲中咩女

Me no ff lor

求教 大男人中意戈地點引導佢？我真係代入唔到

係呀 甩左大半年

我想識姐姐

我聞到自己果浸即將成為女強人然後大大聲話唔需要男人但事實上係冇男人果浸除

MK

唉咩啫

要識有幾難
唔係柒嘅大把仔埋身啦

40

三十歲係男人既開始 好似係
男人好似對分手呢樣野真係比較瀟灑 好似我呢啲柒頭仲係度喊苦喊忽

我a0

姐姐好正

U a380

去屯門廣場有

其實冇關係 你唔使講太多 你講中一句佢就冧。

依加興姊弟戀？真心問
最近識左個十九歲dee dee 佢叫我諗諗佢

俾人照顧

Sor 諗緊點覆

成熟70後oppa

有冇tips 呀叔我真係handle唔到

可能佢以前拍拖湊女咁掛
咪想有個人湊下佢囉

自從旺角封殺要轉戰尖咀

唱開咩歌

你啲情史厚過字典

無，畀啲利是妹妹仔用噉

鍾意一個唔可以一齊既人
點先可以控制到自己既慾望同佢好好相處

女人更瀟洒。男人只係有淚不輕彈。收埋自己

係咩真係溝㗎
邊會溝女又話你知㗎
佢講野咁5354既

咁樣抑制住會走火入魔wo

唉

做咩啫你

佢好似不痛不癢咁 屌你我喊到豬西咁

識咗幾年 都叫控制得到 呢排再close d開始亂諗唔受控

啱啱先睇到
其實鍾意咪去到盡 衰咗冇野怕 邊個得明理你
過多幾年睇到化 未必搵得返個咁嘅人
都係嗰句 除非佢好撚play 咁就算啦

係呀
我揀咗繼續陪佢

佢既行為同佢對你好唔一致

姐係其實中意左好耐？？可能我老 我唔明點解可以暗戀咁耐 好青春 中意咁耐講左出黎唔會舒服啲咩

無

繼續留係佢身邊？好撚折磨wo diu

除非佢唔鍾意你 你喺屋企喊撚到豬西 佢喺佢屋企喊撚到仆街 邊個知
有啲人係踢幾腳先識郁，最終都係睇你自己點諗點去做姐。

咁因為我鍾意佢
起碼佢唔開心我可以氹下佢
咁我就滿足

如果佢都係好似你咁肯同我有傾有講就好
大家聽日唔洗番工？屌傾傾下得番五個鐘訓

唔係潑冷水但呢啲咁聖人既行為可以持續幾耐

留得係到啲人
每個都瞓唔到嫁

已經唔青春了
岩岩識果陣已經有好感 其實唔駛講大家都知 可以好close但唔可以過界

唔知嫁
有人捱唔住
或者有個我鍾意嘅人
咁咪走

第一次訓唔到入呢個post 好有愛

咩事唔可以過界先？人地有另一半？

冇曬有心事嘅人
呢個post都唔需要存在

你自己覺得你做完你應該做嘅嘢就算 因為佢提出分手

係，所以唔使開下個post了

屌你

都係嘅
其實我已經冇必要咁做

原來提分手果個都可以咁傷心 工都唔想番但已經頹到冇番幾日

窮j

可以頹
但唔可以放棄生活

佢會唔會覺得你煩

一來
二來大家認定個關係係屋企人果種
同埋之前果段感情太傷 同身邊最親既人拍拖一散就跌落地獄咁

瞓唔著 路過

你捨得唔睬下佢
佢唔mind啫係無野囉
睇下佢又呷5呷醋
睇佢個心係咪想溝出面d女

我都係早兩日第一次開post。結果我都係冇講出我想講嘅嘢

佢好依賴我
大家太熟悉大家
佢有咩唔開心都會即刻搵我

有時諗歪左真係直情想放棄成個人 毒撚就黎要過最驚既中秋

那巴

契哥契妹?

點解係中秋

問過聖誕老人未

睇精神科啦

如果你等佢後悔or返轉頭，其實唔會。試問你自己散咗，邊得閒後悔什麼，只會掛住啱啱散咗嗰個。

7.15

差唔多啦

有另一半咁就算啦 過來人表示involve人地既感情係生不如死 但如果係因為驚失去就唔驚咁又太on9 受傷會好番 係時間長短既問題 但錯過去就後悔一世咖啦

可以一路等一路搵
冇衝突

佢傻咗

年年都兩個人賞月食月餅 今年我可以抱住隻貓望窗

✔✔

呢隻仆硬街
點都死
因為突然冇咗依賴係會崩潰的
點樣慢慢離場都冇用

煲衲

算吧啦 唔青春的話 幾廿歲人係就係 唔係就係 咗樣keep得幾耐 嘥自己感情 時間

契得嘅都係好friend嘅朋友 只係friend.... 人哋話

聖誕本身同佢去旅行 我屌 成日買左機票先分手

又係唔一致

年年都兩個人 好提子 我都想有人陪

冇所謂啦
陪到咪陪
陪唔到咪走

cyin

巴打你重M?

宜家先知

自己去

唔一齊沖

我只係想好好整理下而家既情緒
Cool down返個人冇咁痴線就冇事

今年開始我都係一個人 扮唔知有中秋

book房

Klt 中間點

又唔係嘅
只係好鍾意佢
唔想佢唔開心個陣搵唔到人陪

屋企人？

頂唔順 好撚寂莫
平時出trip已經覺得好辛苦

佢嚟唔係問題

對你係咁 對其他女又咁

a0

hehe?

可以住啲旅館識下人

無關係咪搞到有
所有關係都係由無到⼀⼃⼁乛⼀⼀

你兩支公去大坑舞火龍

前途問題訓唔到

正
侵埋

打住飛

但如果佢一唔中意你就會覺得你好撚煩

好

個日先算啦

no money go trip

我都係想收拾心情 唔好再有咩唔應該出現既情感

啫係sick play la

講多啲黎聽下

Hehehe

游水過去

係咪要搞一個單身中秋聚會

我都唔想亂諗 不過呢排太close先失控

我覺得要

有另一半都同得你close姐係佢都有野啦？

佢提出分手 如果到時佢有第個 你要知難而退啦 如果唔係你自己辛苦（其實而家都要，你陪住人 人地可能當你係兵）

喊到豬西咁賞月

正日要返學

九龍定香港好
屯門深山無人住

唔喊都係豬西

三十歲了，有個19bba，轉左行三年，個行業叫夕業行業，要考牌，考牌後人工20k-35k到，諗緊轉唔轉行

夜晚

放學囉

我唔介意呀
佢仲會搵我呻
我已經覺得好幸福

So nice u

你屋企

你返學唔係返九龍灣？

咁當屋企人者
唔過界就冇事

不了 公屋好細

有九龍灣嘅朋友

逼啲親蜜啲

你沉得幾耐 除非你好多女埋身 唔係你抽唔返出黎

cyin一定話去宜家

同屋企人關係好差 所以好依賴另一半

九龍灣

中秋都宜家

咁卑微做咩先

只會越黎越沉
對面一抽身你有排都爬唔返起

唔會再因為佢而放棄識女仔

唔知宜家有無出月餅

你自己點諗

Ummmmm
大家做大家樹窿

搵個水泡救自己先

點解唔考先？考左又no harm 轉唔轉都可以考

想入政府

我

有感情清辟 覺得9搵水泡好污糟

識多樣野唔會死

Ive定咩

我而家都係咁
你好清楚佢既地位高其他人好多
心入面始終都係以佢行先 始終都冇位放其他人

太空

考ing 但怕浪費時間，自己成三十歲

我會分清
得閒我唔介意陪佢
唔得閒就叫佢等下先

你可以追追上面post大家都話男人三十歲先係岩岩開始 但如果你係女人就收皮啦 是但啦

仲以為有同學仔係到

我追下先

開學再約

ikea

9月3

+1

你都係

遲成個week

rich

其實男人三十要諗 有女朋友的話

睇個人需要 真係頂唔順就要救自己

我識自己去廁所嫁

夕業行業? 夕陽行業? 邊行

how about mum

好啦

就係有，好運係一個好好既女朋友

又話無屋企？

乖
冇事的
摸頭

睇完你既意見我係度反思緊究竟 我ex係太諗我地既將來 定係唔諗先會咁樣

仲有我地